{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056288",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69730&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "에버랜드역 호텔 헤르메스"
    },
    "text": "こんにちは。ホテルヘルメス*バン店は202年2月新築でグランドオープンしたブティックホテルです。 当ホテルは最高級アメニティ、高級仕様PC、55インチと65インチスマートテレビなど差別化された製品で客室を構成しております。 また、客室内のネットフリックス、ディズニー+ティービング、ワッチャなどのOTTを無料で利用でき、客室と公共の場所では常時消毒/防疫を実施しています。 当ホテルはリラックスできる空間を提供するために最善を尽くしています。 一部屋あたりの駐車が可能であり、駐車施設は計30台を保有しています。 その他の施設情報としてはエバーライン全台駅があり、客室の内部施設としては高品質のマットレス、枕、寝具類、アメニティなどをセットしてお客様の利便性を高めています。 客室は常時消毒が行われ、ロビーと客室では無料でWi-FIをご利用いただけます。 VIP客室にはマッサージチェアとスタイラーが設置されており、全客室は2名基準で運営されています。 フロントおよびその他の施設としては[SNACK BAR]があり、コーヒーマシン、電子レンジ、浄水器、製氷機、冷蔵庫、LGスタイラー、ボディフレンドマッサージチェア、複合機などがご利用いただけます。 レンタルや基本サービスとしては、ヘアアイロン、ゲームヘッドセット、携帯電話の充電器などをレンタルでき、フロントでは身分証明書を保管した後、無料でレンタルできます。 また、使い捨て箸、コンタクトケース/食塩水、救急医薬品などの基本的な備品も提供しています。 忘れ物は最大4週間保管され、その後廃棄されます。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルヘルメス*バン店はいつオープンしましたか？",
            "answer": "当ホテルは2022年2月に新築でグランドオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘルメス*バン店の特徴的なアメニティは何ですか？",
            "answer": "最高級アメニティ、高級仕様PC、55インチと65インチスマートテレビなど差別化された製品が客室に備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘルメス*バン店ではどのようなOTTが無料で利用できますか？",
            "answer": "ネットフリックス、ディズニー+ティービング、ワッチャなどのOTTが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘルメス*バン店の防疫対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "ホテル内の常時消毒/防疫が行われています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘルメス*バン店の駐車施設は何台分ありますか？",
            "answer": "ホテルヘルメス*バン店は計30台の駐車スペースを保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘルメス*バン店の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "ホテルヘルメス*バン店の最寄り駅はエバーライン全台駅です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘルメス*バン店の客室内施設には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内には高品質なマットレス、枕、寝具類、アメニティが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘルメス*バン店のVIP客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "VIP客室にはマッサージチェアとスタイラーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘルメス*バン店のフロントにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルヘルメス*バン店のフロントには[SNACK BAR]があり、コーヒーマシン、電子レンジ、浄水器、製氷機、冷蔵庫、LGスタイラー、ボディフレンドマッサージチェア、複合機などが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘルメス*バン店ではどのようなレンタルや基本サービスがありますか？",
            "answer": "ヘアアイロン、ゲームヘッドセット、携帯電話の充電器などがレンタルできます。また、身分証明書の保管後、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘルメス*バン店ではどのような基本的な備品が提供されていますか？",
            "answer": "使い捨て箸、コンタクトケース/食塩水、救急医薬品などの基本的な備品が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘルメス*バン店での忘れ物の保管期間はどのくらいですか？",
            "answer": "忘れ物は最大4週間保管され、その後廃棄されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 632
    }
}